［警世］唔好人民鬥人民

呢兩日多左好多藍絲活動，好似去商場唱歌同撕連儂牆等，可以見到中共係十一前加大力度維穩。

咁我想講咩呢，我想請大家對準政權唔好陷入民鬥民既內鬥之中，佢要去陶大唱歌，佢要撕連儂牆，米就佢囉！我地要做番我地對準政權既活動，佢哋唱完我地唱得大聲過佢，佢地撕完一張我地貼番十張。唔好同佢地起衝突。

第一，起衝突蝕既只會係我地，大家都見到popo係點樣選擇性執法，唔理班藍既做咩都唔會有人拉。

第二，有衝突對外既觀感唔好，而家咁多紅底傳媒會將我地渲染成為“只準我地爭取言論自由不予別人發聲”既形象。

第三，陷入負面旋渦，越與佢地起衝突只會越將個焦點模糊咗係民鬥民既方面。大家可以見到琴日既新聞主要聚焦係淘大到，而天水圍戈面既關注度小左好多。

第四，中共搞既維穩活動無人理，去到新聞都係一筆帶過，你估班藍絲有冇錢收丫嗱

不過無論大家既決定係點，我都唔割蓆全力支持

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

同大家講我屋企兩老都係真廢老
真廢老係唔會敢出黎對抗
佢地只會盡量置身事外全力口交，只會關心自己唔好受傷，就算有錢收佢地都唔會出，尤其睇到新聞出黎唱紅係真係會俾人打穿頭
所以而家出得黎果班一定收左錢之外其實佢地好清楚知道自己政治任務，唔係一般廢老
既然對家特登請呢d人出黎民鬥民，我地唔撚理佢反而仲好。但如果佢地主動郁手一定還拖

推， 還完拖好走。人地無限命無限hp

agger

Agger,依家對家想做沉默大多數忍無可忍出黎對抗假象,同班廢老開打就正中下懷,但前線手足好多唔夠冷靜

啱

冇錯

受攻擊必須快閃還拖
只有一個方法可以有效打擊藍屍

推

【自己香港自己救】
民間民主平台

邀請巴絲加入：平台策略、文宣、Admin

Tui